咪撚揀Civil！！！！！！！！！！

過來人
好後悔點解當初點解無撚揀CS黎讀
唉屌

惱
鼓噪
入Civil
人潮滔滔
目盲腦糊塗
不假思索叫好
才驚覺前路糟糕
一週工作六天如奴
乍看工管生薪金羡慕
懊悔當初衝動不顧爆煲
政府政策致飯碗不保
土木發展急降目睹
見勢情理應卻步
若然要生活好
咪撚揀Civil
孤獨終老
時辰到
引刀
墓

狗也不屌

讀完土木食土木

係就係慘啲 以家civil咁嘅景
相反依家CS就殺食喇，當年仲要係低分先入CS

如果我gpa夠真係狗衝CS, 唉on撚鳩

按照未來走勢 咁依加揀咩最吃香？

係就係CS嗰啲架啦，如果你入到 最正路咪機械，大電 前路好人工keep住升

cs真係比其他工程好

入到先算，屌

屌你如果可以時光倒留3年前我會毫不猶疑揀CS

不要再說了

想死

我讀緊 好奇問下點解咁講

你走開啦屌

師兄讀緊邊間CS?

推

土木工程至少有機會比你考牌
選擇權喺你手, 唔鍾意咪唔好入行囉
你真係對 CS 有興趣嘅話, 自修都得
唔需要花4年時間去讀
但係掉反轉, 你無辦法單靠自修成為土木工程師

咁點解唔直接入cs

讀CS個腦唔係人人都有

你有預知能力知道 CS 前景一定好過 Civil 咪得囉
如果你有預知能力知道 QQ 會爆升
唔讀大學, 拎啲學費 all in QQ 仲著數添!

咪傻啦又喺度吹奏CS
讀CS出路嘅問題喺連登已經畀人講到口臭(無限ot,中年比人炒,隨時自修過新嘢)
你唔係讀CS嘅料入到去只會做IT狗同埋畀人屈足成世

樓豬文筆幾好
讀中文系岩你

屌你諷刺啊？你講嗰啲咩無限ot 中年比人炒 civil嚴重過你啦 日日驚失業添啊

照copy我段野做乜

中文系仲衰過civil,不了

ot唔算難頂
唔知幾時冇job完左要揾工先煩
做rss又要煩成日揾工
坐head office做design 又做到狗咁 樓上話唔使點ot 做contractor可能係 但呢兩年contractor因為沙中線 港珠澳 同埋高鐵完工炒左幾多人你知唔知 呢種係結構性失業 成個行業冇job 大把人留唔低 你想d後生第時日日驚自己幾時冇野撈咪入civil

引用隔離po

話就話到時cs景好就可以自學姐 大佬邊間會請你啊，cs degree都無個，無人話係為興趣喎

已中伏

civil唔係好睇工作經驗咩

Ching都中左伏？ 唉。就係幾年前聽d高登仔喺到吹奏civil比人伏撚左去讀，好撚on9

我已經讀到第4年，上年做intern，公司d人叫我諗真先入行

伏已中，準備轉行
利申Hku Civil

因為我都係CIVIL

CS

大電啦屌

大電真心好搵

讀mechan嘅都係on9仔

哈清咪揀civil

屌，連公司啲人都叫你唔好入行，咁巴打依家諗住做邊行

大電都好搵，不過未來應該唔夠cs砌

屌，咪撚讀，真心，真係咪撚揀。貪起薪嗰幾千蚊真係會累你一世

civil同cs好似冇咩關係

揀唔到civil同cs，就揀大電，唔好揀mechan，mechan喺香港無出路

Minor cs你唔會讀得黎，出黎又唔夠major CS爭。ching你係ust定hku?

machan做bse好撚好搵喎，如果你唔係讀bse, 揀machan出路絕對唔差

揀完後悔又唔信邪咪試下讀嗰CS master洗底做IT
係唔驚失業嘅 不過好唔好景真係因人而異

CS = IT?

一個工程狗 一個IT狗

真係唔好為左hku civil個名好j 因為啲行外人唔知所以覺得好j會累你一世，以為civil好好景睇怕都係停留兩三年前嘅時代

全Hku engine最辛苦就係Civil
得Civil又要fyp又要capstones
街外人唔會覺得Civil degree係一會事，轉行又難，Civil又爛市

cs= computer science 你都可以當係IT嘅

有咩好討論，喺香港做engine本身就on9

屌你我係hku嘅話就唔撚洗諗入大電啦，仲洗撚諗civil minor cs

移民囉

但 civil 入到正苦起薪都60k
IT 狗好難有 60k...

吓，邊撚個同你講入政府起薪60k
仲有競爭咁大你入唔入到政府？有冇first hon? 係咪hku先。
依家CS發圍先容易啊，好難有60K?

係

今年year 1，仲諗緊揀civil，大or細電，定mech好，好苦惱

絲打

政府每年有20個Civil Engineering Graduate
入職$21k, 第三年完scheme A 轉做AE $35k, 最快第四年考埋MHKIE 做埋Engineer 已經$65k

聽講絲打搵工程工易好多

你都ON9
你咁講大電 細電 MECH 入政府都係60K啦
撚輪到你入咩
你HKU FIRST HON 當我無講過

中六合彩頭獎直接拎幾千k

見正苦請 civil /structural engineer 真係60k 起, 唔信上政府個網睇下

CS 有咩工係過60k
真心想知

唔計其他u先啦，hku+ust+poly 一年百鳩幾個civil graduates 得20個位 屌你咩

BS 咪又係靠New Build Project
BS在Construction 地位最低賤，Civil 同 Building 惡過你

想做政府，一定揀hku civil

正苦grad E 20k，唔係hku first hon/冇西就唔洗諗。
入到去就算考到牌都要有位先上到去，邊有咁多E位你上呀，做得正苦就一世唔會出翻黎

唔好揀 短幾十年命
ot +返6日工

撘單問下，有冇人知道hku year 1冇讀EEE intro course，第二年可唔可以揀EEE

20個位至少一半係請女
往年8成HKU, 其餘UST/POLY/海歸

20個有17個係hku，男仔大部分都first hon，女仔就接近first hon
Civil 讀到first hon嘅，根本其他讀major 都會first hon大把世界
加上有牌唔一定上到E位，你一定未聽過入面班人掙上位

如果Ae上唔到e你估人工會高？

呢排civil好係因為到啲大白象
反而樓就會起 bs一定唔會無工開

不過做政府都好過做Consultant contractor
比我就一定選Cs 大把前途

CS, minor Business/ finance
讀得好就ibank
正常都做到info system，it advisory，it system audit ，出路行業大過Civil

Consultant 班senior 都狗衝入政府，做Civil人生目標就係入正苦，未見過咁搞笑嘅行業

Civil Graduate 可以做Structural, 無論infrastructure 定 building project 都需要Structural (結構佬）
HKU Civil 還可以行Building Scheme A, 做（裝修佬）
結構佬＞裝修佬＞機電佬

想穩陣嘅 讀BS係最好 無其一

同樣道理
civil既structural stream咪係負責起樓

測量一定係狗 唔洗問

當年入U係想揀civil 最後gpa得2 入左cs
點知cs d嘢開正我果範 依加拉番second up
In CS we trust

所有同起樓有關嘅科都唔好揀
Civil, survey, bse, cem, archi
大伏也

連Lihkg都開始吹奏CS
睇嚟IT開始爆

唔計Equity同Share Option既話

正常有啲經驗既PM/Architect
或者
iBank AVP左右

除左醫療科其他都唔好揀

civil structural stream仲衰過bse

同埋未必有咁多大白象工程比你好似依家咁好，相反樓就一定會起，所以bs會穩定好多

hku civil都叫有1x個入gov
ust真係狗也不屌
利申ust civil final year

bs穩定我同意，但前提係你預咗要做construction嘅地底泥，日日畀唔同人屌老母，人工又低過civil, archi

如果你真係一開始就決定行bse，就讀翻bse唔好讀咩mech，大電再入bse stream

師兄諗住做翻civil呢行？

z巴召喚

睇錯咪撚揀Civic

Archi係咁多科入面最伏

人地AVP 幾年做到啦
engine training 都未完

樓主你條仆街撚樣咪亂吹cs, civil 係點唔撚知，但cs 絕對無咁好景，你昆9 班dse 一齊煲爆cs 真係好撚狠毒

我發現D CIVIL撚開POST 永遠都係將D人水返去CS同大電

其實行行都有佢既困境, CIVIL CS 大電 BSE 唔覺邊個特別乞食 邊個特別搵到食

而4科都係睇你本身既料, 如果你聽人講水左入去讀唔撚掂去左中下層根本畢業都係難搵工

反而你本身有興趣讀得掂,而4科是但1科都冇乜大分別

BTW 真正乞食既係細電

土木工程比狗讀

講得好

工程狗要番地盤 番工地點又遠
Cs狗話哂都番office

十年後都仲係兩皮幾個到慘呢

依家我講緊成個行業本質嘅問題，鬼唔知讀唔掂會死咩，行行讀唔掂都死啦。 同埋依家最正路都係得呢幾個major, 咁叫你咪揀civil, 就緊係得大電 machan cs嗰啲架啦。細電乞食洗鬼講咩 sustainable engergy ielm乞食又洗唔洗講啊

咁應該讀咩科呀，係香港好似讀咩都死

想問下大電同細電有咩方別？

計落應該Train完㗎嘞

FG就入倒iBank既Candidate唔多
正常都做咗一兩年嘢

其實係 入唔到半神/神科都係1xk一個月
唔好講咩爆4 靚cv 做人中之龍 而家係講average 普通大學生都冇明顯優勢 除左張沙紙

電機同電子，電子係砌電路版，你自己諗有冇分別

講餾左 仲有醫療科係唯一出路 fg 2xk

有offer咩？齊齊轉行啦
利申Hku Civil final year

香港得醫療點吹都唔爆

咩nursing, 開到幾濫都無可能爆

不嬲都係吹奏邊科就衰邊科
吹it衰it
吹civil衰civil
依家先入cs分分鐘幾年後衰cs

同意有巴打講：有料既讀咩engine都一樣

不過係香港，最穩陣都係Civil BSE，其他major冇乜產業配套

所以自認一般材料，返工求穩定既，都係老老實實Civil BSE把啦

CS啦wor....香港既cs畢業生大部分d math同algo都麻麻地，除左幫本地d非it企業做development外，根本就唔使諗其他option

我求下你唔好再講落去喇

成日係啲Archi post見到你
首先讀得Chur 無得瞓教 住Studio 考牌要讀到Master 做建築師人工同工作量唔成正比 依啲野就唔使講啦
Studio每一份Project都幾乎會比人Ban 不斷喪改 改到無晒頭緒 要做好心理準備 你會覺得個Tutor有嚴重強迫症
另外大量野要讀 所有關於建築嘅野都會讀少少 唔會有U Life
我自問係好捱得嘅人 但係我依家先Year 1都覺吃力 唔知仲捱到幾耐
買材料要用好多錢 窮撚會辛苦啲

仲有好多好多辛苦嘅位都唔多講

追夢係咁辛苦㗎啦 成日用讀醫嘅辛苦過自己好多嚟鼓勵自己

你自己要鍾意之餘仲要好捱得 如果唔係會百上加斤 你想揀嘅就要做好心理準備 長路漫漫是如何走過 唔好為錢同建築師個名而揀

一句講晒Architoochur

又擾敵
利申civil fg 25k

同意
Math同Algo真係要努力啲
特別係DSE嗰班，望倒已經頭痛

z巴又洗版啦

物理治療都爆啦
Nursing竟然未爆

算啦,人地話哂都猛料,持牌工程師,雖然唔知點解日日叫春

成功騎劫

z巴來了

屌你真係召喚咗z巴入嚟

樓上乜鳩

z巴都唔識

CS.....唔好講笑啦...

😂

CS同一般IT部門差好遠喎

呢句真
btw唔好害人叫人讀大電啦...除非入到2電1鐵同政府

好似要補返

屌你老母 我HKU FIRST HON DEAN LIST CGPA 3.98報CEDD GRAD E都係WAITING LIST
我認我廢
揀CIVIL正ON9仔

咪玩啦巴打 響香港不嬲civil惡曬架喎

紅磚gpa3
一個interview都冇

之前開過POST勸世叫人咪撚揀CIVIL
有人話我唔知乜居心唔想D人入黎搵大錢
仲講到CIVIL可以準時收工人工高前途好
我真係笑到痴線

CIVIL只係叫做餓你唔死
但想發達/WORK LIFE BALANCE請你千萬不要黎CIVIL
人生最後悔就係當年睇左政府套總有出頭天 講到工程師幾撚咁型
十大基建創造幾多萬億
最後我AL2A走左去讀CIVIL
真係好後悔

所謂工程師真係比狗更低賤
好耐之前我已經見你勸世叫人唔好讀CIVIL
果陣都質疑你
今日真係好撚認同你

咁多位ching點睇building ?

其實讀果陣已經ON9
其他科REG到一星期返2日3日
去溝女屌閪飲酒周圍玩
我就ON99點REG都好似中學上堂咁
永遠1-5都FULL哂 有時星期6日仲要返去做LAB
乜撚7 ULIFE都冇

其實工程係好撚辛苦同埋真係冇發達機會
只係叫做餓你唔死 有餐飯食
想搵大錢就唔好入行啦

我通常
「啊! 我做緊工程呀.」
「即係做咩架？」
「er........ (講左你又明)」

所以好怕同非同行既人講咁多

唉，利申工程grad

依家先3月中而已，可能會後補到，不過應該唔會有人reject CEG offer
Civil 相對其他discipline 來說易Chartered , 揀其他Client Grad E 或者Arup 做4-5年都夠做

咪撚做工程啦 屌你老母

點解唔搵用IT為主既公司嚟比？

細電係唔係死得

笑出黎

六合彩間唔中夠有億零獎金

淨係HKU都百零個啦

幫緊你做例證做乜攻擊我

所有同起樓有關嘅科都唔好揀
香港根本無咁多基建/樓要再起

z巴講中晒point

Z 巴打 用心良苦 6 年前係高登已經咪撚讀Civil

可是咁多年來還有大量傻仔揀Civil

Z巴既論文真係金剛棒黎
拉極都仲未完

CS最重要係係全世界吃香

認真果句,香港做唔掂既,一係背靠祖國番深圳上海做,再唔係去美國日本都好,果邊技術移民CS有著數

一個exchange緊既fd話佢美國果d同學同佢講西雅圖果邊請cs fg冇任何intern 經驗都一年10萬美金起跳

推爆完BBA,CIVIL
下一個又到返CS

IT之悲劇

Civil degree
Hku,ust,poly,city,珠海,thei +其他topup +海外大學
一年閒閒地千幾人出黎爭工做
Ive hd 一年青衣+屯門 夾夾埋埋成廿班
一年又出800件hd

邊撚到咁多工比你地？
Ust civil 2up grad 過來人
今年仲未搵到工
唔撚關學分/intern問題
而係你想讀呢科 又想搵到野做
除非你識人做大粒野
否則你好難搵到工

而家連最基本垃圾works II 都無再開位
無錯 起薪係唔錯 但係你搵到工咩？
你接受到星期一至六都要返工？朝8晚8

會計好景?

見工記得著sexy d 黑絲夠淫就得

你個名

一年100k usd既大前提係:你要有人地值得比100k usd/yr既實力

math,algo,操題目,其他cs theory,面試技巧

如果你呢5點都好優秀既,我唔覺得人地比呢個銀碼有咩咁出奇

好後悔讀工程

BS都好多
Bse,mech,ee出到黎好多都做bs

唔撚理cgpa

Hku,ust,poly,city,珠海,thei +其他topup +海外大學
一年閒閒地千幾人出黎爭工做
Ive hd 一年青衣+屯門 夾夾埋埋成廿班
一年又出800件hd

你不如念下點同以上 freshman 係interview 爭取優勢好過

轉至 polyu secrets :

雜工科黎講#BSE真係世界第一

雖則讀既野唔專，但包你周身刀，出黎保你個個18k

Workload比其他系唔算重，所謂功課其實個個都係度抄抄抄，個個輕鬆Grad

#DSE #Jupas 中學雞揀科不妨留意下，呢科收分極低

*冇source既我今日又食左個C+👋🏿 想同班拎住source fing四年既__講，就算俾你地chur到做「學霸」都出到黎都唔會保到你上位，雜工科圍內打下飛機就算，唔好同人講自己幾咁有學識。"

可以.......你絕對可以攞矽谷同香港比

睇完 z 巴之後真係好撚後悔 如果有一日 Civil 淨係得兩間 u 開 而 medic 就間間 u 都有 世界真係好美好
理申：讀緊間勁過 HKU 嘅外國 u

今年21-22分 嚇到我心都離一離

我淨係知道嗰個行業好, 相關嘅附屬行業都唔會差.

啫係咁, 工程師好揾, 啫係地盤佬都好揾, 裝修佬都唔會差.

Do you know what I mean??

又有人喺到吹奏CS ，差唔多間間U，連Ive, Space,HKIT都又有CS讀，一年出咁多人有幾多入到ibank或者大公司
到時一個金融危機咪又係炒晒班IT狗，先唔講IT jobs判撚晒俾蝻同蝗，就算俾你捱到三四十歲，你IT skills已經唔夠啲後生update，咪又要面臨失業問題。

行行都唔係咁好撈㗎咋，
如果若要生活好，咪撚讀Civil嘅話
若要生活好，都咪撚讀電腦呀

以前當z兄笑話，今年番工就知道自己錯，工程根本唔好做，利申sub 仔

你都贏左啦 海龜

唉 而家日日做狗

其實見到個分 有智力既都知有伏啦
還要尻沖 仆街咪撚喊

如果海龜必勝就唔使咁愁 la 至少 HKU 會有下 career talk 有 d 公司黎下 可能有下即場招聘 intern 都可能有 professor/department 幫下手 海龜要自己食自己 所有野自己一腳踢 搵 intern/工 etc.
理申：個人原因一定要返 hk 做

最緊要係海龜優勢其實唔大

想問有無人聽過buro happold?

唔係最top咪又係做p仔

係
海龜話知你名校
搵工都係個海到浮浮沉沉

請問 小弟可能即將去外國讀Civil 但聽你地咁講有啲唔知點 究竟civil呢科係咪真係前景咁差???

其實nursing已經爆爆地啦

唔撚怕啦
黎緊醫療人手需求好大
醫療科包無死

留外國囉
Civil有得技術移民

一大引擎fm報到
早知就唔撚揀engine

錢又冇女又冇，日日ot到八點，番到屋企食完飯就瞓覺準備番第二日，日日做狗

IT manager
senior system analysis
senior developer

政府 it 嘅SA起薪好似都有56k起

識揀一定係揀
細電，IELM，Chem Eng

你讀ic驚閪咩 點都有offer

Btw係ic讀成點 一年前見你開po問 估唔到見到你話後悔

IT為主公司唔係咁稀有呀嘩

講得無錯

工程 測量 IVE FG $18000
你地讀唔讀先
三大 BA 人工$14000

棄civil揀cs係咪痴左線
利申非3大cs 做左一年野

有料IT佬30 40歲升上吹水佬
仲係度打code

你比我啊？我當年gpa 3.5，宜家做左幾年都未有18k

咪撚玩啦
你邊間 聽日搵人黎接你放工
無$18000？你做茶水呀姐？洗車底都$20000

洗車底真係高人工過做文職

CIVIL畢業做緊狗 好後悔
成世最錯決定

呢世咁就玩完

持牌又點

咪又係consultant拎三雞幾野晚晚做到九點十點
有撚用咩

唔好嚇啲大學生啦，特別係讀海外出名既大學。
根本開scheme 一啲都唔煩，仲有得擇行HKIE 定ICE。你係海外讀啲有咁上下名氣既大學而成績唔太差 (3rd hon 就真係幫你唔到)，啲大型consultant (例如一堆A 字頭公司)好多所收。佢地幫你開scheme 好快手, 為左困你係佢度做最少3年奴役。

利申：過來人，當年開工唔夠1個星期就被迫簽scheme

咁你去瑞x搵我。當時畢業得金仔先offer 18k

咁你係咪以勁過入kongu engine嘅分入

傻仔 姐係有$18000啦
你玩我呀？無$18000
食屎狗

好多 會計文員 audit
同你一樣工時
人工$8500-12000
咁又點？所以擾敵真卜街
唔讀工程 準備做接線生

我當你year 4
利申先我上年grad吓

當初我揀科嘅時候高登D人都講到明
十大基建起撚完曬啦喎
係得嗰班讀緊上左賊船嘅人話
仲有maintenance 細工程 冇事嘅

所以你都係唔好賴高登仔水鳩你
明明係自己眼光問題

師兄應該去讀中文

早幾年高登/呢度大把巴打開post
（包括我）叫你地回頭是岸
咪撚揀civil/ civil 就快爆煲
個陣仲要好多人屌番巴打轉頭話佢地擾敵又阻人發達又盛
而家事實證明當時人地真心為你好先開post 警告你地 仲有乜好講

yes

你父母供書教學十幾年你竟然走去做IT狗 ?

金仔係唔係請哂咁多個IVE仔啊?
成科surveying 百幾人,有冇十個人一畢業就18k啊?

但你知唔知 三大BA FG 最高都係$14000?
IVE都有$18000 相差幾撚遠
屌你老母 唔好水人啦 食屎狗

civil都差！？

各大firm都少請人 黎緊又無大型基建 仲有人想讀civil咁搞笑 快d讀啦搵多好嫁

HD畢業後 做咗九個月嘢
估到土木 測繪呢行離死亡唔遠
行頭又窄 轉工又係見番同一堆人
加埋之前份閪工 覺得呢行根本虐待
已經棄暗投明 讀多個IT學位轉行

civil fg 30k

3雞幾係C+0, 如果C+3/5, 坐底50K UP, 小弟識人07 civil grad, 2012 年chart 左, ARUP, 都有接近35K (2012年計), 但人地係HKU FIRST HON GRAD........勁人黎。

但今時今日, 連入行都成問題.........如果入唔到行, 轉行吧！

日日ot到9點
仲要俾班毒男視姦

讀到first hon
跟本行行都搵得多
唔關civil事
但cs大體來講的確好過civil

讀IC grad, 轉行做投行, 實有interview......

其實工程學生/有興趣既中學生真係十個有九個都睇兩登

有心做可以整條graph睇吹奏/唱淡post同果年揀major分數既relationship條graph一定貼曬

大學生自己判斷邊個啱邊個錯啦

consultant中層冇咩加過價
通漲都追唔到

呢家ARE起薪都35K喇
你係出面做E/SE仲低過人地係公務體系做assistant

轉去讀EE會唔會好d

ee依家graduates嘅起薪穩定上升，應該好啲

EE係細電？
食倒咁多人咩？
最後咪又係去做IT狗？

電機

電機唔係成日話飽和咩
點解呢幾年人工仲高咗咁多？

我覺得讀Nursing好D
如果你有心做N展而行
睇興趣揀 然後CHUR FIRST HON

咪係 keep撚住升

跟鏗哥搵食先岩

starting升有撚用
中層冇升過

讀咩都好，唔好讀機械

你拎最旺個段時期同最勁個間consultant嚟講咁冇野好講啦 其他收乾冇咁好價

而家讀得engine有幾勁？
勁既畢業一早考左主任啦
唔好講AO 同紀律部隊主任啦
最廢既EO到30歲都50K以上啦

EE好似可以食埋cs個邊

大撚把人無工程師都搵40k以上一個月，真係傻閪先考牌
利伸：有degree唔考牌打發展商工，唔駛OT 都有44k一個月

大撚把人無工程師都搵40k以上一個月，真係傻閪先考牌，有牌咪又係響design office OT到天昏地暗
利伸：有degree唔考牌打發展商工都有44k一個月，做到退休都無機會OT

正常有腦都唔會咁後生行scheme A

幾年前高登/連登有班 IVE 仔/ 傻仔 日日吹棒Thei civil 有得行scheme A 真係笑撚死人咩

行到又如何? 咪日日OT O撚死lo

班傻西design engineer接受唔到呢行大把人連degree都無，但人工高過佢、工時又少過佢。
不過佢地考牌做工程師都係為追夢啫，點會計較人工同工時呢d咁膚淺嘅嘢！

追夢? 係個名前面加Ir. 但壓力大十倍

要追夢 就唔會入工程依行啦

如果係為追夢考牌做工程師 就一定唔會係香港做
而且你地睇下VTC engine HD 到八大 engine degree 幾多prof 係IR. 稱號 (年紀35-40/50歲左右)

如果engineer 係香港咁好搵 咁就唔會走去做professor 啦

YOU KNOW THAT MEAN

呢個真 做幾年就讀埋博士走人

上年grad，入左間中型consultant，人工唔高
都有少少後悔…

專心響consultant 做奴隸啦，雖然時薪同譚仔阿姐差唔多， 但話曬都叫做專業人士呀嘛

我就無乜理想，四五皮做皇家佬，一星期冗足五日半就算尻數喇

點算好, 今年Civil last year=(
係未完啦我
女仔係未仲會難搵工d呀?
我有興趣Geo個邊
點算呀我?

屌你女都搵唔到工? 食撚屎啦性別平等wor間間有閪就請啊

佢好似淨係想做GEG咁

利申：天崖淪落人，不過係仔

CEng 咗又點
MC, 全公司得3個係, 同大佬講我考到, 佢話：其實你考到對公司冇乜幫助！
之後咪繼續日日08:00返到地盤做早操囉，遲到少少又俾個得個degree 嘅PM黑面囉！

咪撚揀Civil

讀緊year 1

你做developer MT , 之後做上去, 定係其他做其他非engineering 的位？

轉如果真係無興趣的話, 建議你可以問定D ching 囉佢地返工果D 圖, 文件黎睇下先, 了解下先, 如果真係無興趣就轉field..........

讀書, 如果頂得順就谷GPA, 頂唔順 又或者預計自己只能囉2nd low/3rd hon, 就quit U 報其他你想讀的科.........

Works 上COW

想問下ust engine有咩major好揀
一定入唔到cs

Aerospace

揀咩都好，唔好揀垃圾mech，包你後悔

Elec垃圾
mech垃圾
ie垃圾
civil垃圾
cs入唔到
諗諗下都無乜嘢好揀了

香港工程 = 垃圾

香港非神科=垃圾...

小弟中六畢業。白紙一張同機緣巧合情況下做左foreman
人工14k 6day 我想問算高人工？

去歐洲civil先EEE好啲？

我都想做works .........

CPEG囉
揀哂COMP果邊同讀CS一鳩樣咁濟

我個名

如果去澳洲讀點睇

電機工程出黎主要做咩
係office計數?

比人屌

讀完唔好返香港, 香港一日嘅工作量係澳洲一星期嘅總和.

日日做緊狗

17 civil grad
搵唔到construction工
已轉行 生活暫時安好

其實香港開咁撚多工程科做咩

I mean 學位要咁多做咩

cs civil mech 分別cut off大概係幾多gpa

Cs好似過三
civil好似2.7-2.9
mech唔知

mtr 兩電請唔少人既

讀緊土木 難到食屎 真係唔好入

恭喜曬

又唔係只係GEG既,
做structure都ok

civil經驗好重要， 好多老野 6x歲，公司都唔俾退休

讀左咁耐個語氣都成個小學學生咁

想做咪去apply geotech firm

轉左咩field?

耐唔耐出city走轉但次次見到佢地啲吊雞都冇撚郁過

civil做building點睇

香港100層高嘅樓3年起完
澳洲3層高嘅宿舍起3年都未起完

civil可以做building, 大有人在

HD 咪飽和, degree 還好....

site agent 定係BS Co ?

IOW, COW

E&M/BS 人做開main con/sub-con engine 仔去做呢D 得唔得？